HKT48球迷區第40回:成個youtube攪到好似playstation d制咁

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

就黎5點真係要出門口

世界選抜総選挙で2人一緒に選抜入りを果たした田中美久さん、矢吹奈子さんによる連載変身企画『なこみくGIRLS COLLECTION』。
今月号では運上弘菜さんをゲストに迎え、雨の日コーデを披露してくれました。
可愛すぎる3人のレインコート姿は本誌でチェック！

好似有D3添呀

明日発売の #月刊エンタメ さんにはドラフト3期研究生の5名が初登場！福岡で撮影＆取材いただきました^^

ファンファン福岡@fanfunfukuoka
福岡県で記録的短時間大雨情報が発表された２９日、福岡市・天神でも雨漏りでエスカレーターが止まるなど影響が出ています。
ソラリアステージでは、地下２階～地下１階のエスカレーターの一つが停止。午後１時ごろ、関係者たちがバケツを置いたり通行人を誘導したり、対応に追われていました。

訂返本先

魔音

真係正既 首歌

一聽再聽

投票啦手足

彼女算ok la

已投

西スポさんの取材を受けてきましたっ
お家に帰ってきて窓辺で自撮りしてた
雨が止んで嬉しい帰り道だった～！

上星期先比指原吹奏完要關注既MEMBER

新iPhone 影出嚟啲mail相好靚

呢張正常好多

上面嗰張太白

收手啦

比大家認識下姐

再睇咁多唔掂

真係有d似黑貓

不過黑貓正好多

岩牙

慢慢進化就會正過黑貓架啦

影相真係好屈
真人

可唔可以餵我

其實邊有得輸

想舔美久

所以點可以唔皇道

唔王道先係真理

跟得指原多姐
其實指原都係王道 （屌講完都覺得自己係9up）

你睇下咁多代第一得麻友係正統皇道IDOL

番到公司睇

好耐無中縣外席竟然中到
雖然其實想中mobile有得抽靚位好啲

勁wo 好粉有

縣外席近邊

B stage打後啲位嚟
坐邊就都係到時抽

應該係主要個part第二行 正常係

佢係咪都係跟女性尾

BTW又飛

要抽波睇下坐邊個area
可以前 可以後 唔係固定 唔似以前劇場

咁麻煩

上次我負責抽波抽到好位第一排中間 啲叔叔係咁多謝我

咁多日本巨
搭唔到咀

好似上次中依d位仲係叫遠方

唔好扮啦 你咪又準備去睇46

我本身都係個陣第一次抽先知點搞
佢官網好似冇寫

我完全唔知 我平時都見佢地抽野 但多數我都係到睇電話

其實皇道IDOL即係咩

你睇渡邊麻友就會明

一望個樣就知係做IDOL
好難形容

😘😘😘

即係除左比人寵之外 咩都唔識做既人啦

咁又唔係既 但有d樣一睇就知

T2 ラジオ

應該係話 普通人一望就知係做IDOL
然後節目鏡頭無論係綜藝 唱歌 跳舞都係有好電人既笑容
例子就係之前既渡辺麻友 同呢家既西野七瀬

好正

依d組合邊有得輸

又岩呀

post啫

set相影得幾好

360度CAM點撚睇

yuna坐個位好撚差

發覺自己依家幾廁

名不符實

yuuna點解會坐左係4期中間

只is so 唔識解

Moka都唔係同其他4期坐

因為方便你睇囉 日向都係個面

你又啱啊 我會去嗰啲都係坐一齊
yuuna 日向 oda 萌香

[機會難逢]2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃參賽女神提名大會 #日韓美歐中台其他

可以提名 20 個，八字巴夠唔夠用？

yuna個位十分難睇

唔夠

係邊睇？？

咁勁

日本巨

岩晒你啦

撞成家VS上電視

見過家長了

咁真係好攪笑

貼張yuna先

3連good啊

白間

3連又3連

迎接太子入A

個樣

有mariri

天生一開心就係咁既樣

你個friend玩個account
依家轉咗密碼了

但見到佢真係好開心

你玩咩野啊

俾人玩account

有咩玩呀 佢貼野同你一樣

我成個晏晝都冇用
食完飯先開始用

一模一樣同你平時

屌你同分然後所有練習生二選一
48G咁撚多人寫撚晒SAKURA係咪贏咗八成

成個節目都係做佢

今集珠珠表情好正 記得留意

keith leung冇叫雞

#1又贏

依個死硬啦

#1: 你不好好跳的話 Produce48就完蛋了

幾時會播

播緊啦ON9

佢又畀人hack咗ac

珠無左個C

等中文字幕

小器簿 擇名先

全部等皇天擊殺

好得意

咁快就FOUL淨1-58

心心衫咪4月個場2SHOT

我家nako也要出名了

躝啦屌你老尾

屌你NAKO個組有SAE同MIRUN
MIKU冇退賽應該加埋MIKU

咁其實好好睇

左2條女咩事 咁月巴既

NAKO 好似細佬仔咁,隱藏唔到心情.

全部都肥除咗右面兩個

原來美久個時未死

係啦 sae都出名肥架啦

躝啦屌你老母

終於開始表演

求佢地唔好學完韓國化妝之後係日本劇場自己化韓國妝

睇公演佢地都收咗手

NAKOBBBBBBBBBBBBBBBBBB

如果係劇場見到我應該會嬲到走
BTW F巴中左邊場公演

好難變既依d野

韓妝頂唔頂到咁大汗

佢地又真係好似唔識流汗咁

加埋邊有咁多時間化

準備到奈子組

同MOKA 出去食嘢

增肥大計

NAKO把聲

右邊個個咩事

睇d得意d既月巴先

330分屌打對面成隊

🤤🤤🤤

☺️☺️☺️

330個個係奈子
勁過JAMES

拿高

一個人屌打人一隊

使唔使高咁多分

留意到有手足對禾MOKA B 有過多無謂嘅幻想

咁撚少分架sae

即認

你要知泡菜人係唔識唱歌
有人唱到高音咁穩已經加好多分
但係衰D講句 奈子今次揀歌揀到佢既音程

中間個得票數好高喎..
甚麼來

被人hack左(好似係)

係啊 個ac有問題

Sae

點解甘中意剪Sakura喊做ending

咁日韓最受歡迎
同剪尼馬碌到2046一樣姐

可惜尋日巴舒亞衣已經超越左

係喎 差D唔記得散自己

睇到字即有畫面

重溫

輕鬆慶祝

D音樂好輕快

睇下咩叫救國英雄

有排丁啦

等佢出冇其他人鳩up版

咁快

一早up定呢家先公開咪得

所有結果都知

其實到場既一早知啦

好波不妨睇多次

330都知？

好似話分唔知 係rating知

知 到場既人投

應該係話member知 睇個個唔知

#PRODUCE48 EP3 順位 1位～36位

1位 イ・カウン
2位 アン・ユジン
3位 宮脇咲良
4位 チャン・ウォニョン
5位 クォン・ウンビ
6位 後藤萌咲
7位 チェ・イェナ
8位 竹内美宥
9位 ワン・イロン
10位 イ・チェヨン
11位 山田野絵
12位 松井珠理奈

咩禾珠仲未死

買番廿個帳號先
十個投比我咲良
十個投俾我家nako

點撚樣呀 又搞nako

你唔係好想多d人睇 依家咪即時見效

一個ACC 唔係可以投12 個咩

係wor

係 我都係等緊人隊爆

想食
美久

2號好似話有單人cam

Nako我都係鐘意日本個樣多好多

同意

幾時出HKTCON碟呀
想聽番鏡花水月

不能同意更多

濃妝艷抹唔啱我奈子

咪話日本>泡菜囉

起碼下半年啦

唯有J住舊野

唔同樣咁嘅

咪一樣咁正

少少啦

nako而家好撚紅
恭喜矢吹巴打

多謝指原

今韓国の検索ワード、矢吹奈子１位だよ‼️

掂啦真係

指原知道應該又喊到fi li fai 呢

貢快飄飄然

wa diu 佢C位出道都好啊

八字呢d勝利球迷宜家就嚟話我家Nako

今日真係nako既一集

信唔信下集櫻花佢又捧返櫻花

前段SAKURA 最後30分鐘係NAKO

佢而家嚟燈奈子啦

我唔介意啊 最好就集集都係hkt

依條友好危險真係

之後d人以為hkt = akb

中間有中西大師畫面都係HKT出身

唔緊要 睇睇下佢地就會識分 點都要有個引入點

指原教導有方啊

依個自己人黎

廢青今日好似又開sr搞讀書分享會

多謝指原比咁多SOLO係CON到唱

你唔係冇睇呀

講左我家Sae兩日就燈到人地排8x

睇番貓舌SHOWROOM
柏木好似驚撚左俄妹

由總選開始就燈到依家
好危險

勁wo 依個都睇

買本睇下先

睇下有幾ON9

無睇好內 通常入去比完星星就算
真係好撚悶嫁

指原 莉乃
‏
已認證帳戶

@345__chan
15分15 分鐘前
更多
は〜。
いっぱい怒ってよかった。
いっぱい喧嘩してよかった。笑

ほんと歌上手いなあ。。

多謝老細

屌你唱女々しくて

好野 你引到我去睇

講番兩個都兼任過NMB所以熟
唔講都唔記得

yukirin真係都唔知有無出過

想要

買囉

有邊個MB你係唔想要

我家=HKT
ok?

無啦真係 成隊gg

真執笠

可以憑一人之力燈到成隊仆街

HKT有咩得罪八字

指原要出黎say sorry

痴撚線

4大幫佢

Nako 好勁

之前con係妖精
妖精收左皮 指原自己上
真係錫到燶

搶曬鏡

我家咲良

咩都唔洗記
亂咁黎就搞掂半隻歌

依set應該廢青入左廠嗰段時間影
無廢青

天音同阿紀呢

真係可惜 真係好睇依set

offshoot仲正

一生只愛

Akb套新劇hkt係咪得hana有份

好似係

冇miku

不嬲捧我咲良

真係好聽

等收工

Nako表演屈左

投票呀

雖然冇我想像中咁好 不過夠carry就ok

夠搶鏡 依d野節目效果黎 唔緊要啦 話事話 我覺得套野既感覺真係幾似大陸d音樂節目 可能我見識少

大陸音樂節目 即係點

個種風格好似 應該係大陸抄佢

不過nako真係俾人吹奏得好誇張 依家

早3-4年蝗國既綜藝係咁抄韓仔

應該都係架啦 咩都抄架啦 依家係用錢買 本質都係抄

又撳左轉劇盤

成個節目倒模咁出黎都夠膽死 角色定位 玩既野又一樣

係咁架啦大陸野 放開d唔好睇就得

除非有大錯 唔係出硬道啦

咁棣就無左兩個人

仲有sakula咁樣比mnet剪法 即係又要贏啦

岩啦 最好就係咁 loop極都係hkt d人 其他個d唔好理

集集預告都有份

鋪路畀佢咁

其實禾珠係咪俾pd48搞到著左 邊有完全無鋼頭

做得日韓咁大project 一定出大紅大紫 冇可能比一個咁有爭議既人入面搞死個團 仲要做2年半
佢應該要收皮啦 除非日本果面死個要為總選第一面子補佢啦 而家咁慢慢 整低既出鏡率 比個差少少就出到道既名次佢落台就應該ok la

不過岩既 佢都係俾人cut晒d鏡頭架啦

又咁講 病發個時都未播

今日係この指とまれ2

不過敢帥講得岩 鏡頭係可以cut既

今日係邊隊?

唔識 好似NAKO個PART係總選

nako

有冇補中文？

冇

ko條八婆ok?

好得意 如果將來出咗道實好忙

學校成績變差冇得呃媽媽零用錢

忙到痴線實，本家+hkt+泡

咁剪法 應該要收皮嫁啦

握手會溫書

330票當300分得唔得

not good依張圖

agger

btw this 妝 not good

Miku

重傷部隊

好懷念

好細個

本家無左la有仲得了

你覺得本家選拔KING RECORD唔會揀佢
同埋上年個兼任我都唔知做過乜

其實完全唔明pd48係做緊咩
係咪即係奈子好尾機

營運是on9唔係第一日

節目你當綜藝搞笑節目睇就得
因為最後出道都係靠投票

營運ON9唔代表KING RECORD ON9

屈到周圍都講緊

簡單講佢唱到高音然後係其他member普遍羅80幾票下佢一個人羅330票救世界

廢青又開SHOWROOM

睇下先

防波堤藝人

比完星熄咗

隻歌佢揀岩佢音程姐

咪幾好 完全有谷佢既感覺

不如叫sakura出黎唱不協和音啦 一定仲精采

我以為睇緊廢青閒情
日日都開

見大家係咁吹奏奈子，我擔心了

開心下先la佢都好耐無咁紅la

搞到又再去左睇 唔係講笑 真係好好笑

講真，呢首歌入到最後一日真係好感動，hkt 真係對好多邊緣mb 算好好，其他團邊有可能連cw 都會比maiko 哈魯糖 山本毛 下野／莉奴個d 一首c，仲會推上rh
此生無悔入hkt 坑

咁都係算好

其他隊又真係無依d既

我收貨嫁啦

我都覺得算唔錯啦 對好多member

啱呀

依家開始要吹奏nako了

睇問 mobile果d退左會
遲下用返同一個email申請返得唔得

得

咁我退哂佢先
要到下年先得閒抽

辭咗份工去

退左再申請返都可以link返去ticket center度

其他人吹奏都冇問題，你唔好啦掛

Hey0

為下年總選舖路

呢條友會燈到nako落返28

you guy hey0 me want cry

抵啦

今晚買亞軍Win
同阿朗隊Win

Molamola 16強止步

係咪即係可以
好驚整錯

可以

NAKO世界第一

又扮晒野

Hi
平時唔見巴打

條街係咪著撚咗火

見你咁燈得
緊係入黎睇下今晚買邊啦

有mobile真好

你都有架

無咗啦

All in咗，輸咗我會搵你尋仇

App版入唔到

android好似收咗皮

Ios都係 一入就彈app

彈app

我冇事喎

原來將部電話系統語言轉做日文就冇事

我英文嚟 你地咁神奇嘅

都媾到石原仲洗做咩it狗

yes

在此再次表揚sae提議nako做主唱

要不是sae

sae得18分

每次睇尋日nako條片都覺得同組嘅韓妹唔靚 點解反而sae 咁低分

鍚晒你

直頭衰啦

得nako同sae個樣靚

Mirun呢

唔識

咁快d去識

禾巻

自己睇100次

美久會唔會開太長

仲開緊啊

18分

我上堂嗰陣時開 到落堂都未完

遮咗粒癦先加分

上次晨早5點開到9點

指原又公開養女

有冇人知咲良咩事755

☺️☺️

可能買波輸咗

Fching 抽咗未

抽左啦

九成係坦克竹水

100%啦

希望比呢部坦克碌

畀佢打

應該係跟咗你d心水買 輸到訓街

成班都受虐狂

中咗場呀

好可愛

who

feel 到miku改形了

はな

比卡超

d字可唔可以放好d

去字要收錢架

依個真

要用紫色精靈球嚟捉hana 先得

啱啱睇完第3集
我櫻真係
又要喊

nako 真係或成為最大贏家

Mirun同sae underrated

清又燈

企開啲啦

honestly 要睇啦依兩個

ching高抬貴手啦

對唔住啊 8大爺

人地前途一片光明 過佢啦

俾8奇睇中左

me黃泉
not八岐

Ho lun jeng

識野啊 ching

最黑暗

我家最明亮
一番明るい

最明亮=最燈

放過奈子

講nako? 聽唔明講咩

邊度多啲相睇
唔熟日本野

nako good girl

Dl HKT48 mail app 訂奈子mail

tg use bot

啱啱先睇返27號個公演 bibian嗰度笑左

Twitter同instagram最基本
跟住仲可以dl一個叫hkt48 mail嘅apps, nako會日日sd mail畀你仲有d其他地方冇嘅圖

無咩特別 旁邊d人太勁

有冇ching外賣畀我

日日send架 好多架

櫻花有廣告牌la
詳情：
幾時先有nako

美食家

認真 無weibo ac

i.want too

咁大家唔介意殘體我copy過黎

你食唔食得落咁多

睇下

每個member嘅餐都得

多到震壞機咁，例如miku d 爆彈

應該係poster加短片
個兩條短片真係睇到我喊

個兩條片，唔知無微博係未睇唔到，諗緊點down落黎

唉真係唔得可能要等b站

sakura選對唔拎番黎攪?

is very 濛but good

日本個邊個總選舉係未唔俾賣廣告牌？

無咩特別 講佢地一齊成為469既事（個staff應該嚇左一跳）

但大陸都有選對 一定屌晒交 好快就

所以未話如果日本個邊可以咁賣廣告贏國個邊應該一早賣左

應該好多限制

不得了 些些各位

啲廣告版使唔使集資

大陸野不了

集左
好彩你無集如果唔係應該俾唔到錢

如果要我feel到係騙案

好似好好食咁

就算唔俾錢買mail twitter同instagram都係一定要有

俾個おやすみ你

佢地d錢透明度唔係好高
但一出真係好勁

八字咁rich自己出晒都得啦 唔驚被大陸人呃

食miku了

Shoot them mother Lionel Magician

由頭食到落腳

真心要報警

nako mail9先係重點

345 果陣總選都話自己有強大既中華炮助陣

我嚟啦

呢個講左好耐連34自己都講

抵啦GayC聞

點解nako d mail 既number 成日都跳下跳下咁

你依個問題好多人都有問

唔識數學

Dllm

Rojo on9

睇圖好過

其實係經理人求其send姐

Ig成日唔update

一路以為係佢地自己send 自膠

8字又燈死一隊
牙朗都睇嚟收得皮

希望nako唔會比佢燈到

未完場未完場

diu 塊包皮

一個麥巴比踢曬

係佢地send比經理人再send比我地
經理人亂咁黎咪錯晒順序

朝長 美桜（HKT48 チームKⅣ）

死廢青日日睇波先黎開SR

cls

今日めっちゃ面白い事あってんけど
面白くないかも知れへんから言わんとく😂😂😂

有人想知再講啲fd

mk

牙朗美欺係咪準備係機場一齊登基

呀！！！！！！！！！！

破燈睇今鋪

不嬲都唔燈

未完場啊

I love you

okok

有機啊

要俾錢 未夠愛

nako正

400yen一個月其實唔貴啊

嘩diu

多推幾個好女仔，仲有得計你平D

Agger 一餐m 記價錢啫

屌

FIFA式入球

diu ar

仲有好多家室要養
所以未夠愛

Diu you真係唔讚得

why

燈

Molamola

包皮勁撚到

很想要包皮

牙朗同美斯今晚登機都係因為8字

my magician

left 包皮 right salah

食屎啦 死痢狗

49000 買到Fekir 我以後唔睇HKT

阿朗隊係最後希望

麥包皮我屌你老母

Misaki ig live

收聲啦係咁燈

好撚勁 忍者龜

準備等死 八奇一陣支持葡萄牙

屌有無咁燈

我冇燈 真心fans

D fans真心想你企開d

究竟依生人做錯咗啲乜嘢

由頭燈到尾

阿朗會還我清白

唯有買定烏拉圭

建議你地真係咁做

Allin Ar ron 可以去多幾場

雙燈

其實你支持低調d is ok
點解無次做到win左先yeah

me 沈大師

because never win

Tell me when can Liverpool get the Premier League title

好想同佢去影相

memememe

rich

yes rich guy

Future

That is TopLun

奈奈食埋支娜

nako個高音片上左香港熱門
佢已經連香港都紅到仆街

Nako

屌你收聲啦頭先已經燈走左亞軍廷家下又想燈走nako pd48同出年總選燈到圈外？

松崗 咁樣選c無人講？

個下真係好nacchan啊 我真係覺得無問題 佢性格係咁

為左唔比人凸出而簡個差d嘅做c
重要係鏡頭面前講出嚟
唔知話佢蠢定點好了

自己人黎 實要有依d野攪出黎 個人主觀問題

無所謂啦 都係節目效果黎
認真 我想佢地出名 唔想佢地出道 真係好矛盾

我都係咁諗法

松岡都係byebye硬

首先都無左個ace先 不過佢成日都唔係到無咩所謂 nako個part真係幾矛盾 唔知啦 有時用hkt飯既角度睇 好多野都好主觀

番黎睇住隊野啦 都無辦法架啦

佢無辦法唔夠突出又唔夠膽令自己更有料

都叫拎左幾個鏡頭出黎

做緊 この指

但係用黎黑佢

黑都係一種宣傳 點都好過好似mirun sae咁咩都無
佢兩個真係唔知去做左d咩

做娛樂圈真係有嘢講點都好過冇嘢講

韓飯唔係人咁品喎
—陣專登去握手會屌9佢唔係幻想黎架

唔計禾珠個d咁大單啦

我可能本身唔中意泡菜關係

唔驚啊 經驗十足 由其係佢
個個member其實成日都會有 聽到聽過

一定有原因架啦 我都覺

但係睇泡嘅人真係多過睇日系idol嘅人好多，發到圍真係會多好多人識

不過始終想佢留喺hkt唔好要兼顧咁多嘢

個時聽fd report nacchan直情走去aoi到同佢講今日又俾人屌啦 喊左
aoi都係答佢 我都有啊 不過我無喊

nako 真係幾多嘢做

多啊 真係好事黎

壓力會大咗

貼陣圖準備睇波

邊個IG開
點解無RECORD

Ig唔即睇無架

Nene

下
日本興唔留RECORD?

你係youtube有得睇好好架啦

Molamola 未開波都知輸左

有8字+沈大師一齊燈

佢地真係唔鍾意留record
Set notification 啦

依d野即時交流架咩

麻

識野

2個痴線佬最後一年 比佢地走遠d啦

おでかけ

はなちゃん♡

Pepe

屁屁

完了吧

8字好嘢

8字勁

完啦

覺得兩個球皇時代完結咗

諗起隊波 下一次wc都唔知點算

由二線變三線

出線都有問題真係

你真係冇得唔認

咩事

仲有邊個like咗

本身都無預佢拎到冠軍 但求走得遠d睇多幾場

邊個嚟？

Av女優

我睇人地po 我無follow佢

J「ライバルいっぱい欲しいです」(じっと奈子を見る)
J「あたしライバルいないとがんばれないの」(セリフ口調で遠くを見つめる)
奈「(少し困り気味に笑って)…その立ち位置に行けるようにがんばります」
J「それが聞きたかった♪」(ニンマリご満悦)

なお矢吹も松井珠理奈のパワハラの対象になりかけてる模様

仲黎

番黎 廁巴係咪燈死晒

泡個d人真係睇唔出細過nako

屌 個人仲係好撚down

有d好似好細

唔緊要嘅
Boss都成日like

美斯好
牙朗又好
都想佢地行遠啲

牙朗個球射到九樓咁高

隻手

有個04年168

冇人答我八廁巴係咪燈晒兩隊

追post啦

佢得閒又拎支法國出黎
我記得今朝好似係

真心勁

睇黎真係要叫聲大師

上樓機會

等明燈指路

RH2018 HKT48歌曲cut
依d先係人睇

冇得唔信了 一晚連續燈兩隊 唔好燈nako

你地仲有機會架 依家先16強

竟然有我蜜柑c 個首女神的選擇 明明算係akb cw

咁佢c點可以唔cut hkt黎架麻

ありな 都唔識好打極都有限

佢我麻麻地岩

神曲

佢新嗰套好戇鳩

我唔知邊套新

君はボクのもの

完全係畀毒撚
不過好似係早洩毒撚

岩晒你

桃乃木かなalso good

好污穢 影響晒個po

學術性討論啫

仆街 我屙個屎已經睇咗nako條片三四次

醫生有人抽筋呀

唔係睇 av 咩

v92 成晚唔見咗了

朝早好攰

hkt 球迷區：
boss：三上／明日花
月腳：橋本

死廢青帶綠帽

明日花

呢頂唔係坦克成日帶個頂綠帽咩

小菜整畀我食

福岡小花 ＞ 阿根廷小花

出街都見到人睇緊奈子pd表演條片
覺得好神奇

我正式宣佈比奈子洗咗腦

HKT HKT HKT

投票未呀

宮脇世一

今晚重心:
西班牙
克羅地亞

d人係睇泡綜藝啫
不過多人識好啊

Yes

follow can 投資移民

開咩sns我都睇

我都要同佢研究影相了

企
開
D
啦

一齊研究未

同aki研究夠了

我一個好耐冇update嘅網址
大家入去like我啲相

you is aki the tank?

I am the driver

原來ching叫黑川智久

真日本巨

假的

我估都係喇,咁佢地應該快D睇HKT外出啦,
我睇HKT都係綜藝入坑

西九中招

2014？

好正
阿紀

天音

美人呀美人

其實想問好耐 點解話youtube好似playstation啲制咁

應該係見到好多泡文

yes, 不過嗰陣時仲未睇
只係知道係有依樣嘢
嗰時小學雞只係覺得姐姐好靚

西九果次我好似返返下工請左半日假去睇

成日覺得千葉恵里似Hana

八廁唔係講av就講屙屎 好dirty

成熟風nako

菜仔

賭神可唔可以放過奈子

nako正到

電腦分析，95% 係自爆，5% 係借刀，唔係自爆就係借刀

Idol 氣場全開

想摸

雖然我地成日笑花花

想奶

求放過

有live 睇

我松

佢連老豆老母張結婚相都拎埋出黎

老豆出過鏡驚咩呀

井珠

=LOVE個LIVESHOWROOM有前田社長

外母

佢啊媽幾正

=Love 啲Live有待進步

史上最成功既it狗

一年前邊有歌

Zepp 東京

前總都係比IT狗食 好似係

要做it狗了

Zepp有無5000座？

應該冇

It狗喺其他地方都算係幾搵得錢
係香港on9

All standing 2700左右

手遲れCaution

三單真係好撚型

我諗全世界第一次睇都以為野口係CENTER

屌你指原寫得咁HEA

好搶

心諗 企係對面睇佢地講

Miku同maria係咪去咗=love度其實

夠鐘去拍HKTBINGO啦下話

Miku mail寫唔係お仕事係推し事

奶到佢地變黑色

DD

呀媽啲嘢要支持

係去咗 DD

好似話nako都喺度

咁大鑊

條友都係IT白痴黎

Nako經理人retweet 34 d tweet?

舊機

HKTのみくりんとまりあが見学に来てくれたんですが、みくりんのファンがなぎさの缶バッヂをつけて歩いてるところにバッタリ会っちゃった以外は最高のイベントでした。。

握手会も楽しんでください！

DD

果然係

被撞破

有冇android用戶開唔到showroom

要轉日文，好似係

明明唔關事都可以入去影相 公平咩

同情人節買兩紮花之後比記者採訪果個人有得比

你都去做idol都可能得

thx

miku 響showroom 話怒った

MIKU 唱K 開始

我都覺得今日好熱

有冇ching有減肥plan

每日玩16個鐘mario tennis

我諗呢個淨係減到隻手

仲要剩係減到一隻手

食少d澱粉質

淨係晏晝食飯得唔得
夜晚食餸

瘋狂打丁

呢個已經成日做

又開新post la
仆街成日係屋企搞到pd48同禾珠個post都係我開

呢度有專人負責，好似係

fun巴打靠你la

佢應該仲未醒

我嚟啦
想叫咩名

宣傳下nako

其他人開無所謂 呢個燈神都係唔好再吹奏Nako

第一個post都係我開
到依家都仲未死

有啲咩建議

邊個近生日開住先囉

矢吹奈子吹奏區？

你是連登AKB負責人

你收歛下ok?

咁叫乜名呀
邊個將會生日

Nako世界第一

算，我亂咁改過一個算

屌我老婆係HKT支配人姐
我都要做埋呢個位？

HKT48 Non-球迷區第41回: 矢吹奈子好女仔

LIHKG @ Android